[壽司撚入] 元氣替代品討論

FYI:
元氣係美心紅底
幫襯佢係罪該萬死
而且:

唔食元氣嘅話仲有冇其他替代品?
最好可以叫外賣

你都係想我講
爭鮮

壽司郎唔係藍黃
但其實都仲有好多黃店壽司鋪

東京街

無
元氣真係壽司界既皇者

垃圾中既皇者

平時你食開明將？

丸十 朗豪坊

百街

爭鮮 台灣
壽司郎排太耐

有冇九龍灣既巴打可以評價一下淘大果邊間壽司店如何?
爭鮮旁邊果間, 我記得都有返咁上下耐既舖頭黎

超級壽司？

超級壽司？聽講藍到黑
但果間野食蠔同貴刺身真心幾好食 又唔貴

爭鮮橡膠三文魚，不了

噢....有冇咩介紹

旺角有間東京街
黃店嚟

我癮起都係食爭鮮頂住先

呢間正

千之味唔錯

食香啦

食完有冇事？

唔撚係呀嘛

一撚定係 Megabox 入面既 九井
新鮮又唔貴

坑口鮪世好食黃店

連鎖得返壽司神同爭鮮 都係黃小店優先啦

利申去元朗魚一

玩咩

TKO Gateway鮪世市場

峰壽司

donki

本身都好鍾意食，但近排d質素真係差咗好多

push

海膽屋，為食龍

魚一成日都見到有人排隊等位

翔壽司

壽司郎？

差唔多兩個月先食到一次
食完再book
差唔多兩個月先有期可以book到

如果講迴轉 係好少代替品

大西北： 魚一

點解個個都話魚一好食
雖然佢係黃 但味道同以前食酒泉一番差唔多
地下仲要勁污糟

佢啲炸蝦卷好好味又平

我都覺得幾好喎點解咁多負皮

爭鮮
為食龍

軟殼蟹手卷

峰壽司？

壽司郎

名？

東京街 就係佢個名